任何時候出街真係要帶身分證！

任何時候出街真係要帶身分證！
任何時候出街真係要帶身分證！
任何時候出街真係要帶身分證！

你話你未夠15歲可以唔洗帶身分證
曱甴有「合理懷疑」你過左15歲而你冇帶身分證就拉得你架啦